其實中共既邏輯真係好 on9︰你一反對，就唔讓得步

中共真係好撚小器
對於「讓步」呢樣野係極度極度抗拒
你提意見
軟，唔受
硬，更唔受
你自己一個嘈佢
就係冇人支持你
係你搞事
你成班人一齊嘈佢
就係有組織犯案
係你搞事
全地球一齊嘈佢
就係美帝同外國勢力亡我之心不死
又係你搞事

根本就溝唔撚到通
到底係智力有問題定係做開賊根本唔知咩叫管治？
仲話咩管理十三億人好巴撚閉

成個共產黨幾千萬黨員
咁撚多個精英階級高層元老
個撚個都弱智架？
成班人唔覺得咁樣玩落去死路一條？
係咪黐撚線

所以咪得返中共
北韓唔撚計啦

共產黨得返中國
北韓都唔算係共產黨，係君主制

北泡真係君主制傳足三代，連親戚都可以拎去處決

屌好撚中

真係唔知果D 奶共既 on9 白撚痴哪來的自信

共產黨玩政治真係On9，領導人小學水平係咁上下，屌你唔撚搞香港，得閒做下樣支持下香港自己圍威喂咁有民主，之前大撚把人精忠報國添啦，係都要搞撚到神憎鬼厭，好似有被害妄想咁，根本所有野都係佢地疑心生暗鬼

咪係
香港人呢種動物根本就係
怕事善良、專心搵錢、政治冷感、民族認同是撚但、效益主義、享樂主義
你唔撚搞香港
甚至由鳩佢自己選特首咪玩飽佢囉
本來就逃唔出中国手指尾
係要搞到大大鑊
係要呢度干預果度搞事
做乜撚野啫
示個威大家都係乖到病態仲想點
垃圾都幫你執撚埋
根本就係 700 萬個 on9 仔
中共你做乜撚野啫有冇檢討下自己既能力有幾低？

用盡一切高壓手段去達到穩定政權,當年六四時期前夕其實打壓都未去到現今咁無人性,係可以俾人民討論,但當發現可能威脅到政權再加當時共產世界面臨土崩瓦解,於是就唔撚理一下子嚟真殺得就殺拉得就拉,然後著手經濟,一方面等人民飽暖思淫慾無咩會去諗改革,另一方面不停打壓一切聲音,因為共產黨知道唔可以再俾小火苗燒起個勢

同支那人一樣

其實都有少少大同小異,當年雨革佢第一步係做錯放彈激發到咁多人上街之後就索性打消耗戰慢慢磨你地,所以今次咁強硬係唔想再拖太耐想俾個訊息我地知我係要推咁點?你阻我就打到你仆街落水狗咁,但可惜佢做撚錯哂,今次唔同2014年,送中係影響緊好多既得利益者,所以要贏一定要做好做盡我地可以做到ge嘢然後係等外國救,人權自由西方國家係care會理但唔會擺第一位先,係ge話唔會1989年之後制裁幾年就算數跟手仲入埋WTO

共產黨當年點解可以一下扭轉局勢？其中一個戰術就係臥底，當時大量臥底進入國民黨，呢啲人各自做野，互不知對方都係紅底，係重要時候就各自發放混亂消息、帶風向，最終搞亂國民黨內部，佢地打遊擊戰先有得嬴。去到六七爆動，工會聯啲人都係打響第一槍／掟野過去，成班工人衝個陣佢地就唔見左人，呢個故事話比我地聽，共產黨係會派好多臥底入敵方勢力度引起搔亂、挑起事端，我本人相信泛民當中就係有啲敢嘅臥底，尤其啲講就好大聲，但成日幫倒忙個啲。

返到黎今日，我相信反送中嘅呢大班人當中亦有呢啲臥底，大家要小心，要清楚地了解我地要咩、需要點樣做、做左可唔可幫我地得到想要嘅野
1.我地要咩
撤回修例，呢個係首要目標，個日可以有103萬人出黎就只因送中條例，其他咩林鄭下台都係後話，因為邊個做特首都係聽上面話（中共，甚或只係中聯辦）。
2.需要點樣做
需知道香港地市民係無槍，帶把折刀出街都好易有麻煩，但警察可以開槍，今時今時甚至不合法開槍都未必有事，即係話香港市民係無硬戰嘅能力。敢可以點做？靠外國？美國話知你，只想羅尾彩。歐洲國家？遠水救唔到近火。其他就更加唔使林。香港人只能自救，要靠自己人，靠人群力量。唔好睇小香港人本身帶到嘅效果，香港呢個小地方不論大陸人定洋人都一路睇緊。古今中外，所有政權都係靠大多數人同意黎企穩，那怕係極權，佢地只通過不同手段令看似所有人同意佢，香港亦一樣，上次一百萬人遊行已經驚動世界，包括中共，所以林鄭先加速硬推，可見人人遊行，威力巨大。遊行係最正統王道嘅手段去同政府表達民眾意見，直接話比政權聽佢地嘅基礎已經動搖緊，好似打機敢，人多就係重擊，人少就係輕擊，我地依家叫係打緊（細）boss，唔好妄想一下重擊就可以完game過關，一定係打好多下先打得低隻怪，過百萬人遊行嘅重擊未必每次做到，但就算係得二三十萬人遊行輕擊，都可以磨死隻boss，所以遊行點都有用，唔好再信人話「遊行完全無用」、「個次103萬人遊行都無用啦」，講呢啲野嘅人一係心水唔清，一係就別有用意。可以睇埋小弟另一篇。
連續既大型和理非遊行

送中條例第一時間係影響到香港嘅經濟，跟住先係政治方面。啲有腦嘅中年or有錢佬其實仲驚過你，香港經濟大跌，佢地身家即時跟住跌，但混食係香港人核心價值，佢地先無走到最前線，12／9阻街啲車好多都唔平。好似我上樣文敢講，連續既大型和理非遊行，仲要星期日，佢地參與嘅成本唔大，好大機會都會出黎。係今次嘅context，容我只將香港市民大約分作三種，盲共、沉默和理非、勇武，當中和理非人數最多，啲有腦嘅中年同有錢佬都係和理非，爭取到佢地出黎尤如有勁裝打怪，所以應以和平遊行為重。

3.做左可唔可幫我地得到想要嘅野
勇武其實唔係「正道」，好似食毒藥加buff敢。小成功嘅例子就係尋日12／6，勇武派起碼阻止左二讀，但實際會勇武嘅始終係少數人，太過激進（擲磚、雞尾酒、要殺警之類）除左比位政府妖魔化你地，插你暴力，強行合理化警察做嘅野之外，最大鑊係引起和理非反感，那怕係本身會出黎嘅都會林：同啲勇武一齊出，臨尾實好大鑊，搞到自己唔安全，都係林林先。無左呢大班和理非支持，所有勇武活動就無左群眾給予嘅合理性，而且本身又點都打唔嬴警察，最終變成極少數暴力分子，令政府出師有名收你皮。被政府轉移視聽，又無左班會落力阻止嘅人，政府好易硬推到。純勇武、排斥和理非遊行只會對反送中無益。連續既大型和理非遊行，林鄭政府除左面對公眾壓力（睇埋另一篇文），仲要應對大陸比嘅壓力，現代信息流通速度快，長期遊行大陸人好難唔知，中共會好擔心有人會借勢搞事，因為大陸都唔少人憎習總，習總一定會叫林鄭盡快平息事件，結果就可能係推唔到又要即刻完左件事，唯有撤回。

總結，勇武必須留返開會日先做大件事（係推警察防線，阻止開會，唔係為傷害警察），平時最多小搞，掟下膠樽雜物吸引注意力，警察一上就要散，保留體力，消耗警察體力同精神(佢地要成日stand by，又無假放)。要和理非遊行為主，勇武衝擊為輔。正如我上面講，猛禁激進勇武，只會對反送中無益，個啲成日叫人唔好遊行，只要激進勇武，叫人擲磚、雞尾酒、要殺警個啲有可能係臥底，去到現場都係開個頭，等我地同警察打，跟住就退後消失，事後抹黑示威者暴力。所以大家一定要冷靜（我知好難），唔好比人煽動，做真係有貢獻嘅事。

美帝都唔可以令習帝讓步
何況你香港

香港警察 社會垃圾
人民奴隸 賣港惡賊
底層散仔毅進弱智仔
就算大學學歷都係垃圾科，無得揀先去做警犬嘅廢柴，蛇鼠一窩

唔on9點會搞到今時今日得番d生番生存緊

準確黎講 比人話佢錯係落佢面
如果有官員讓步
果位官員就有政治責任
所以佢地就算知道你岩 都寧願攬炒也要企硬
仲有共產主義最鍾意講咩階級鬥爭咩帝國主義
有人左癌上腦就會更加硬頸

中國人文化就係咁死要面 你想佢地接受意見
就只可以事前私底下密談 客氣咁提出黎
所以呢個民族天生唔適應民主自由

No, 中共都諗住行番呢條路。
剷除異己，廢除連任限制，咁明顯兩件事，咁都無人知佢想做乜？

共黨性格我講過，得唔到會親手摧毀
香港唔單止係白手套，個身份地位一直都係共狗對外輸出，有出自然有入。香港個情況係共黨知道香港會變成缺口會動搖權力，所以徹法整死香港，等香港呢個缺口消失